聽到有朋友既屋企人係彩礻畐做唔俾員工戴口罩番工

到底有幾無良僱主先會咁既下令？

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

推

見你啲員工唔戴我仲驚過你
仲想我幫襯？

+1
員工唔帶口罩嘅鋪頭我都唔夠膽入

係，我都唔撚明咩思想

國際戰線：求國際封鎖香港

藍af 屋企附近有彩福 之前有幫咩回歸廿週年 祖国建國XX年等等擺酒

就算藍店，戴口罩保員工安全都好正常，唔明咩心態

啱呀 佢地信正苦呱
而家食外賣都驚個廚師喺廚房咳過